有冇人同我一樣依加去旅行剩帶電話影相？

有冇人同我一樣依加去旅行剩帶電話影就夠
相機又重，依加iPhone 質素都好好

我

我女友自 iphone6 後已經放棄左佢部 x30。

用iphone嚟比dc仔就得
三千蚊以上嘅相機， iphone完全唔係佢哋對手

睇行程，你行街shoping緊係唔帶相機
但你賞櫻睇風景，用iphone影好浪費喎

岩岩都去完睇櫻花
冇話哂唔哂既
圖像記憶係個腦到多
手機都係用黎snap 幾張去記得果日既一個回憶
人人唔同

iPhone 7
相機以前都有帶
但廢是多野拎 相機又唔撞得
所以都係算

其實宜家啲手機又細緻又有景深，的確係可以取代左好多以前相機先做到嘅嘢
我個人覺得無負擔咁去影會更加有動力去影多啲

當然喺手機進步嘅同時好多dc機仔都進步左好多

影相iPhone 用原本果個定用app?
有冇推介